[冇掛出] 依加開始平安夜點名！！！

入嚟點名下年一定有街出

1. 黃鶴樓
2.

真毒

留♂名

3.唔係打手

4.日本咸濕熊部長

5.分手要狠

lm

6.比利海靈頓

7.平胸又點

每逢聖誕上連登，攤喺度等神蹟發生

9.肥有肥福

10.俾返車頭大燈我

11.波台班長

12.死肥仔老沙

13.發電機

Pish

14.三叔電話

15.季節接連消逝

16.費事嘈

17.一晚三萬蚊